P牌仔無得正負評

多謝連仔
大家唔好再比5毛3毛帶風向
多謝連仔做嘢

我啱啱試咗一下
好似p牌一日只可以一post#wine#p

多謝連仔

Fact checked
真係一日一po

感謝連仔

連仔好野